英國戰線 : 英國香港2019下半年report

沒什麼新，但重申英國對國安法立塲，要共產中國轉頭等。基本上，英國已轉軚，加緊油！

push